山神「魔」群中「消失」

【Now Sports-體育】在曼聯鬱鬱不得志的阿歷斯山齊士似乎仍然忿忿不平，據報他連舊隊友都不再理會。

2018年離開阿仙奴轉投曼聯的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）未能於奧脫福踢出身價，一直都得不到曼聯球迷的認同。隨著以借將身份加盟國際米蘭一季之後，消息指他已經與一眾曼聯舊隊友斷絕聯絡，看來已決心不再回到這個傷心地。

根據《太陽報》的報道，雖然山齊士仍在曼聯舊球友的聊天群組當中尚未「離群」，但有人在當中分享笑話、輕鬆談天時，山齊士猶如無影，沒再回應，反而同是外借當中的史摩寧卻仍參與其中。根據一位卡寧頓的消息人士指出，山齊士的沉默甚至有如「從未在奧脫福出現過」一樣。

上周末，這位智利攻擊球員在國際米蘭首次正選上陣已經有入球進帳，雖然隨後兩黃一紅被逐出場，但其狀態似乎不俗。今季有山齊士及盧卡古加盟的國米更以6戰全勝的姿態，暫時佔據意甲榜首。

圖片來源 : Twitter圖片

佢唔係免簽加義工咩？

仲有人信xxxxx

2019年了

專心踢波 又唔得既
但家下停賽 好得閒

太陽報早幾個月先話佢退左group